遲d搭高鐵係支那個層係咪可以隨地痾屎

可以食狗肉

煲埋飯食都得啦屌

無$1,500

淨係知可以食煙

喺西九龍高鐵站食狗肉

支那人先得

全力支持廣西狗肉節移師西九大陸區

喺西九站月台搞

返高登啦25

唔可以上fb, 要上微博

大陸火車係直接排屎尿落路軌架嘛

東莞臭雞到會

西九狗肉節

你聽日就去深圳地鐵都可以架！點解要等？

每日你都可以架！